「根源」環保撚有冇諗過，污染嘅最大源頭係咩？

得罪講句
係「人類」
多一個人口，會用多幾多水？
會製造幾多廚餘？
會用多幾多電？
用嘅交通工具會釋放幾多廢氣？
會用幾多飲筒？
會用多幾多膠飯盒？
會用到幾多膠袋？

如果有一日
環保撚醒覺呢個事實
會唔會發覺
餐廳走膠飲筒呢個措施好撚戇鳩

幾時都係話近代史太林，希特拉，毛神係環保主義者

就係因為佢地深明
動搖唔到製電、製水、製煤氣
呢d 公司先去搞飲管之嘛

環保撚幾時集體自絕

仲有滅霸

所以子華神先會話冇下一 代最環保

環保應從源頭減廢，實行人類分類回收計劃，將9成無用既人類分解，製作成肥料，進行有機種植。

將廢老分解。

廢青都要分解，因為將來都會變廢老，唔可以浪費資源去製造更多廢物。

環保撚要結紮不了

呢個post真係中二病疫區

環保撚有冇諗過 鄰國先係污染源頭。。

地球人口膨脹，影響生態氣候、出現溫室效應、糧食可能短缺等問題已是不爭的事實。近年英國開始出現一股女性「唔生仔」的潮流，這些拒絕懷孕的女子坦言此舉旨在「拯救地球」，希望為阻止人口過剩出一分力。

居於布里斯托爾、32歲的達格利什（Oonagh Dalgliesh）堅持不生孩子，她不屬高齡產婦，擔任活動經理的她經濟環境不俗，又有一位相愛多年的男朋友，如果她想生兒育子，所有條件都已俱備。但當她讀罷西英格蘭大學有關氣候變化及能源管理的研究後，便決定不生孩子，「人類是氣候變化、排放溫室氣體、砍伐森林和海洋酸度上升的最大元凶」。

她更直指某些女子誕下4至5個孩子，根本是「不負責任」，「解決這些問題的唯一方法，就是減少地球上的人口。我看不到有任何理由增加更多人口，是的，我有想做媽媽的衝動，但我永遠不會改變主意。」

達格利什自己有做母親的渴望，而男友更十分渴望做爸爸，她坦言或者考慮收養孩子，解決與男友之間的分歧，「我想照顧孩子，而全國有不少孩子欠缺家庭溫暖」。

35歲單車教練休斯（Anna Hughes）自20多歲起便決定「為了環境」不生孩子，「你可以說我不要孩子是無私的行為，因為我為人口膨脹作出貢獻，令你及你的孩子有機會入學讀書。」當她第一次告訴朋友自己的決定時，很多人都以為她經過一段時間便會改變主意，但到了現在她仍未後悔，即使因為這個決定，令她與拍拖兩年的男友分手。

其實英國女性的生育率近數十年已下降，但國家統計局指出，大量移民湧入，再加上醫學發達，國民平均更長壽，是人口急升主要原因，估計到2026年英國總人口會由現時6,560萬增加至逾7,000萬。

無論人口增加的真正原因是甚麼，人口膨脹導致能源、房屋及糧食不足等問題，根據統計，現時全英國的化石燃料如石油、煤炭及天然氣等，消耗量，幾乎是產量的3倍，換言之是「供不應求」。

除了能源消耗加劇，人口增加亦直接令房屋需求上升，據估計每年要新建20萬間房才能滿足需求。因此近年一些關注人口膨脹的網站相繼湧現，提倡透過不生育以限制人口上升。

唔可以咁樣諗

佢地唔想死

咪就係, 支那人不斷生不斷侵略

仲有印度